bank back office 一問

有無銀行師兄幫幫手睇下呢份工抵唔抵做?
13.5 K
1 year contract
7 al

Customer records (e.g. Maker role / inventory registering for GCG Bank Confirmation requests,
SDN checking and name checking for Individual Bankruptcy / Company Winding-up orders.

Account opening documents, statements, transaction advices & cheque images etc.)
Retrieval from various bank systems for external parties, internal departments and judicial requests from government authorities.

去左金鐘我再答你

仲有半個鐘放工, 即去!

一齊？ 其實我都返緊工 中資

7 AL 狗也不屌啦~